%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\ifen
  \cvsection{Hobbies}
\fi
\iffr
  \cvsection{Loisirs}
\fi

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION CONTENT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{cvhonors}

%------------------------------------------------

\ifen
  \cvhonor
  {Prologin} % Position
  {annual organization of an computer science contest. \url{https://prologin.org}} % Committee
  {Le Kremlin-Bicêtre} % Location
  {2013 —} % Date(s)
\fi
\iffr
  \cvhonor
  {Prologin} % Position
  {organisation du concours national d'informatique. \url{https://prologin.org}} % Committee
  {Le Kremlin-Bicêtre} % Location
  {2013 —} % Date(s)
\fi

%------------------------------------------------

\ifen
  \cvhonor
  {Caving} % Position
  {sometimes spending several days underground} % Committee
  {} % Location
  {2015 —} % Date(s)
\fi
\iffr
  \cvhonor
  {Spéléologie} % Position
  {passant parfois plusieurs jours sous terre} % Committee
  {} % Location
  {2015 —} % Date(s)
\fi

%------------------------------------------------

\ifen
  \cvhonor
  {Climbing} % Position
  {bouldering and cliffs} % Committee
  {} % Location
  {2018 —} % Date(s)
\fi
\iffr
  \cvhonor
  {Escalade} % Position
  {bloc et falaise} % Committee
  {} % Location
  {2018 —} % Date(s)
\fi

%------------------------------------------------

\ifen
  \cvhonor
  {ASPU} % Position
  {student skydiving club} % Committee
  {ENS, Paris} % Location
  {2017 —} % Date(s)
\fi
\iffr
  \cvhonor
  {ASPU} % Position
  {Association Sportive de Parachutisme Universitaire} % Committee
  {ENS, Paris} % Location
  {2017 —} % Date(s)
\fi

%------------------------------------------------

\ifen
  \cvhonor
  {Photography}
  {https://pictures.mael.legarrec.org }
  {}
  {2017 —}
\fi
\iffr
  \cvhonor
  {Photographie}
  {https://pictures.mael.legarrec.org }
  {}
  {2017 —}
\fi

\ifen
  \cvhonor
  {Dance} % Position
  {taking rock classes} % Committee
  {Sorbonne, Paris} % Location
  {2018 —} % Date(s)
\fi
\iffr
  \cvhonor
  {Danse} % Position
  {cours de Rock 4 temps} % Committee
  {Sorbonne, Paris} % Location
  {2018 —} % Date(s)
\fi
%------------------------------------------------

\ifen
  \cvhonor
  {A \& B licenses} % Position
  {motorcycles and car} % Committee
  {} % Location
  {—} % Date(s)
\fi
\iffr
  \cvhonor
  {Permis A \& B} % Position
  {Voiture et motos} % Committee
  {} % Location
  {—} % Date(s)
\fi

%------------------------------------------------

\end{cvhonors}
